
                      Muy entretenida, te puedes reír y tener acción. Pero... me quedo con Spiderman de Toby MCguire. AL menos se agradece que nos hayan repetido el origen otra vez sino de una vez encajado con el MCU. De no haber sido así no creo que haya tenido tanto éxito.
        
            